其實連膿牆貼連豬做乜？

我認我本身好憎呢隻嘢😂🤦🏻‍♂️
但純粹貼隻公仔出嚟
不如留翻啲位畀人貼文宣啦

隻青蛙先核突，成個鹹濕佬咁
連登柴犬唔同，靚好多

得你憎連豬，個個都覺得好得意

用emoji既人不如用微訊啦

唔知點解而家連登用emoji
無人屌

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

連豬是精神！心靈的滋潤！

藝術呢架野唔係個個識欣賞

核突青蛙點同連豬狗比

Maru

慢慢打飛機

Sorry
腦魔先最得意
不過唔見有人整

得唔得意同過唔過時無關係

大家都姓連